如果想用舊機整NAS, 裝Windows 10 ITE2 Center諗唔諗得過?

如果ITE2 Center唔掂，有其他solution?

所以你睇下窮幾慘, 仲整乜鬼nas丫, 腳踏實地啦

momomatt(會員#163758) 係賤種中嘅賤種，全連登冇人賤得過佢

屌你老母臭閪momomatt(會員#163758)，咁撚唔鍾意連登咪撚上連登囉屌你老母

請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

高/低你老母端

窮呀低端公屋仔

NAS 你係做storage 定做埋server先？ 如果只係做storage 裝freenas啦

Storage夠
可能就咁用返Network Drive都可以

momomatt條撚樣一日到黑講共產中文
其實佢自己就係賤種扮有錢，移民去深圳以為自己好撚巴閉咁撚樣

Linux docker

學d 國語人整黑群輝?

omv

archlinux/freebsd +zfs

可以咁講
唔撚想下次upgrade之後浪費咗舊電腦硬件

首推 freenas
有 raid 有 zfs 有plugins

FreeNAS我會建議裝落張 SD card 到
咁底板既 disk slot 就可以吉滿真 storage 用既碟
（ boot 機果隻碟冇得用黎做 storage ）